買ETF每年係咪要俾管理費？

未買過ETF想問下每年係咪要俾管理費嫁？即係盈富，南方a50，安碩a50,呢d係咪都要？每年怎俾？戶口扣？股價扣？